(突發）科大cs同maths教授合共6人齊齊賭馬

屌好想偷聽

數學賭馬

偷聽到既內容：咁都唔中不如跳樓死左佢好過

學下填海華啫

唔通江湖傳言係真？

source?